泰國準備大幅度控制媒體

政府準備要控制四個媒體

Voice TV
The Reporters
THE STANDARD
ประชาไท

這四個媒體是每天都會去現場直播給我們看狀況。

還有準備抓討論抗議活動，或參加活動拍照等等的 300,000 個URL，意思就是準備抓三十萬人。

這個部門就是之前要告臉書，如果臉書不封鎖討論皇室的群組，不是真的去告臉書，而是告泰國臉書公司的員工。

有抗議就暴力解散，然後從一個地點變全泰國，從一組人變一國人。
抗議有領導人就抓領導人，然後大家都變領導人。
討論皇室的群組經營很久才有一定的人數被封閉了，隔天就有百萬人加入
媒體有報導就要封閉媒體，然後大家就會變媒體。

學不會就是學不會。

百萬人都出來了，泰國史上最大的一次抗議了。

#saveสื่อเสรี

泰華眼裡的泰國Taihua Lin ：

可以follow下，平時有news同泰文教學

極權行為會繼續升級

肯定背後有支共手影

學晒共產黨野

無一個獨裁者係唔該死

facebook亞太區=支那人話事

化整為零

支共教路 / 學支共港共玩法

真

泰王係咪仲係德國

.org投票都封咗

泰國人都為咗香港人發聲
又不間斷喺twitter出#save12hkyouths
而家唔單止限制媒體
連聯署都俾ban埋
香港同泰國站在一起
#MilkTeaAlliance
#StandWithThailand

更加要反抗

現任泰皇唔係有個家姐架咩??
冇影嘅??

肯定係支共教

更加印證咗我說法

推 呢個page高質

同香港一撚樣

拉攏同盟既機會 即刻衝埋去扮教路啦

this is 巴育， this is 軍政府。佢想既話而家即時坦克碌豬都得。

傳媒
媒體

推

兜唔到就會叫人拉闊嚟睇

秦國嘅外國勢力

依家個勢 軍政府果邊睇怕寧願血洗多次先收手....
希望泰國手足平安
真心希望歐美可以支持香港咁頂住泰國

垃圾獨裁阻撚住地球轉 呢d冚家剷根本要收皮

所以咪有封鎖線同咩準入媒體

泰國狗仔：屌有香港三萬隻跟 爽啦

全世界都一樣

秦國手足

今日twitter會有兩個主要hastag
#saveสื่อเสรี （拯救獨立媒體）同
#ม็อบ19ตุลา (10月19集會）

秦國

真播都係假

好撚有支共影子 同一手法 中國的手很長?

又係五毛狗抹黑外國民主運動

手咩影，擺明就係支那共匪教路啦

中華人民共和国暹羅省

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

5個便衣跟一個16歲學生

到處輸出獨裁 一步步打壓自由民主世界

一定要徹底滅絕

系 美國總統大選 呢個關頭

香港有被板你睇，一開始應承 示威浪潮好快就會冇，到時你慢慢拖拉都奈你唔何，越拖就會泥足深陷,上一代永遠跟唔上 新時代既步伐（網絡既威力）

連登仔準備好接力做資訊發佈

白羅斯

得一張相就話要有前因後果 , 有直播就話係假片

軍政府都同共狗一樣

白羅斯 boss係俄佬

泰國係最大機會可以改革 加油

睇錯國泰準備大幅度裁員

鎖國了

又係學香港

痴線香港2.0

全部極權政府一鳩樣架啦

如果全世界嘅意識形態變晒支共咁樣就真係世界末日。

軍隊幾時叛變

中共可以咁玩，死香港佢未必死，但泰國一死就真係死

天下極權一樣仆街

而家泰國先開始真係直接面對佢地既政府
香港人幫到手既就係幫手買多D濾罐 豬嘴過去

所以美國一定要撐住
Trump 一定要贏
就算之後打WW3 都要消滅所有獨裁勢力

民主黨（美國）未一樣

泰國政府係咪收左別国政府錢做野
一樣既手法 一樣既劇本

不嬲成個東亞都係法家治國

根本獨裁就係賤種狗
無人民授權
絕對係非法

睇怕泰國始終要行香港條舊路, 政府唔聽, 抗爭都會慢慢升級, 只希望結果會係唔同

Press同media唔同架